見到d人想做電競選手又失敗收場真係好爽

d死o靚仔
書又讀唔撚好
走去學人追夢
訓撚醒未，個個都以為自己係第二個faker
又唔諗下自己咩料
我都未撚出聲，其他廢柴就學人想做電競選手
比心機洗碗掃地啦

成堆都中二病

我都未撚出聲

每一個想做電競選手既年輕人
都覺得自己係好撚勁
係被命運選中既人
但實情係...

追夢無問題
但都要有plan b
就算比你做到電競選手
最多比你玩到30歲就要引退
你肯定你真係可以搵夠錢退休
還是係到時轉職做教練

做電競選手已經難
每一隊只係得一個教練
競爭有幾大 自己諗
至於其他support位
嘿嘿嘿...

想做電競場地員點入行

開台搵錢囉 好多人忽略依樣野

做夠名氣既話 開台可以搵唔少

雖然無外國咁多

想發達一定係返強國,lspl班人都搵得多過你台港澳幾倍

老實講 跟本做職業搵得唔多 開台先最好搵

但無乜人提依樣 只係集中講退休就收皮

開台搵錢
首先 你有無樣先
your face your fate
其次 你talk唔talk得先
最後 開台目標係靠打賞 還是係人流去搵錢先

見過有人開台 得幾丁友睇 甚至無人睇都見過
開台搵錢 並唔係話你開台 就一定搵到錢

開台搵錢要去你地最憎既支那開台先有得搵
香港開台收得皮啦,得班小學雞睇,有錢打賞比你咩?

開台唔洗樣嫁喎 qtpie 同大陸個啲肥毒就係例子

依加就係講緊職業選手有名氣 退休都有第二條路 只係想佢地諗清楚先行依條路

開係twitch唔得？ 世界性嫁喎

支那搵錢易好多

dinter 咁既款都可以同fans無套中出 再墮胎

唔知你係真心定真係唔知 大陸閒閒地一個三流實況主睇既人數都多過達哥2倍

香港開台搵錢

問題係果個係咪你
人地得 未必其他人都得

大陸d直播人數除100就差唔多係實際人數啦

大把人買電腦bot扮人數

香港開台都唔知有幾多個有過百人睇
9成台都係得三兩友

要識講英文先賺得多

唔係ma 個d fans 係咪傻架 比條咁ga毒撚上

你咪能串77，我17歲個陣已經白金

其實覺得追下夢無壞,邊個年青時唔瘋狂下,但最緊要到時到候要檢討下係咪要繼續落去

中二病係咁用架咩

今年18未？

talk乜鬼
睇faker都係聽佢嘩嘩嘩同啲鍵盤聲
但係全世界都睇緊佢

真

佢得 因為佢係faker

開台想多人睇 一係好撚勁 一係talk得 一係靚金

岩岩18,今年開學前上完白金發覺算係有小小天份,唔想晒左
而家退左學比一年時間自己睇下打到上幾多.目前白金一

上完鑽應該會開始開台了,幫補下

呢個咪係我想講既野囉
開台前先問自己
憑乜野吸引到人入黎睇
憑乜野要人課金比你

睇你仆街一定好爽

希望我唔會有朝一日打左d咩成績之後翻黎呢個post笑你

你遲下睇番呢個post就知自己有幾on9

唔講咁多,講你都唔會明
你唔會感受到有能力既人判斷自己既實力個種肯定既感覺

樓主根本就唔抵得人打機有錢收 以為個個同佢一樣係loser

d死o靚仔
書又讀唔撚好
走去學人追夢
訓撚醒未，個個都以為自己係第二個c朗
又唔諗下自己咩料
我都未撚出聲，其他廢柴就學人想做足球員
比心機洗碗掃地啦

首先 打LOL打得好 同開台成唔成功
係無必然關係
LOL直播 大把人做緊 點解人地要睇你
中二病 都唔好咁
乜野"有能力既人判斷自己既實力個種肯定既感覺"
同"我地係被時代選中嘅細路"
聽到都會打個冷震

開台 talk 得已經夠 有少少名氣 都有收入啦

叫佢舉個例子，係香港專打lol揾

開台搵錢要樣？ on9

叫佢舉個例子，係香港專打lol揾到食既人，有邊個

電莖吮手, 屌到啲好發發聲

嗱..我無話開台搵錢一定要樣
只係問一樣野
你有乜野吸引人睇
睇之餘仲會課金比你

真係想搵錢勁果d選手 返大陸開台好過係香港啦

如果接觸到世界舞台
開台一定搵到錢
接觸唔到世界冇台=乞食

講完

其實接觸世界舞台 並唔係想像中咁難
youtube已經係一個連接世界平台
問題係你可唔可以吸引到人入黎睇
睇之餘仲課埋金

佢個意思應該係打世界賽出到名

on9仔 打機打到以為自己被選中既細路咩
仲打機？拎把劍去拯救世界喇

個個以為自己將會係網絡超紅人

講緊打世界賽

LOL大把大打到Challenger都冇戰隊Offer
白金一真係得啖笑
Solo Queue同打比賽更加係兩回事
咁就休學一年？
好多人未夠18返住學都打到鑽啦

想當年ies做電競topic 真係見到好多on9仔發曬夢想做電競選手又唔諗下自己咩料

如果係靚仔可以考慮開台

要出名係真
樣就可能唔多洗 丁特花輪都唔係靚仔

靚仔冇用，好多眼紅毒撚
靚女都冇用 冇趣味性都係小人睇

大波 夠淫就點都好多人睇

有樣好搵好多

唔好亂用"中二病"ok?

小雲鮑鮑?

正評=廢老思想

小雲咪夠淫囉

話打比賽嘅打到上菁英頭10先講啦

佢係無得唔淫 個名臭哂

佢未有電競錢車，小雲鮑鮑呢d名既時候
個台邊多人睇，係d人知佢咁淫先睇佢台汁佢

其實有冇可能係唔做選手不過打到好勁然後出名
據我所知北美個yassuo應該係打爆完faker先至開始多人識同知佢個台

你話打韓服都話你，打台服白金有乜咁有天份 大佬呀你唔好咁痴線啦

電競師

班友根本係鍾意打機又讀唔成到咪發夢做電競選手搵大錢囉
點知出去同人打先發覺自己打機都係廢
唔係話讀書先有出路，行行出狀元，可以選擇運動、音樂之類，唔好一諗就打機

台灣多人睇既台，好似都唔係靚仔
統神，godjj，狂暴小健果d

開台打機可以吸到人流一般得3種
1). 靚仔/ 靚女 唔打得都可以做花瓶
2). 知名打機高手 ( 好似toyz 有次開台有10萬人睇直播)
3). 口才好 可以不斷9up 冇冷場 (達哥)

3樣都冇既話有冇人黎睇都係問題

已經算好左，起碼英皇娛樂肯出多d錢請人，之前仲差

做電競選手，天分，體力，心理質素要求好高，唔係你鐘意就做到

連你地個偶像toyz都叫你地讀好d書先做電莖選手呀

著明假膠都咁多人理

點解樓主要理個假膠
定係我真心左

呢個真
香港踢波最勁可能去中甲/中超
但中超去到打英冠都係被人撚居多
更加唔好再提之上既四大聯賽 同最勁既皇巴拜呢三隊

而家班友以追夢黎做籍口
下下當正自己係下一個faker ( 美斯/ c朗) 再唔係都去到尼馬呢個級數( toyz )

我中3都已經白金
中4開始覺得好浪費時間就冇玩

你想出咩聲

人外有人 天外有天

岩岩打完fifa得出既感悟

雖然好多人做電競選手失敗 但我都欣賞佢地肯追夢

連登仔成日話香港埋沒人才 香港人只係諗住買樓無夢想

好啦依家有班後生仔肯出黎追夢又俾你地笑

問心 香港變到死城無人講夢想只係講錢 有一半都係因為你地

唔好因為自己當年唔敢追夢依家就恥笑追夢既人

最後想同追夢既人講唔好理其他人點諗 無論最後成功失敗 你都叫無悔青春過

追夢係好事但係搞到退學又真係傻左d

無大師都咪撚話想做電競選手啦

難聽d講，而家做得選手本身多數廢青或者讀唔到書，
平時除左打機都冇野做，成日話人咩都唔理就放棄哂d野做選手，咁試問佢地放棄得d乜，仲話要預個plan b，本身已經連plan都冇。
如果係有機會比佢地做到選手，咪由佢地發下夢囉，打完發現自己真係唔得，咪之後求其搵份野做囉，起碼比佢地認清自己實力先

抵啦

可以以打機做職業有乜唔好，電競既話大把出路啦，實況主，打職業隊，教練，分析師，比賽評述仲有除左LoL都仲有其他遊戲開始有比賽，台灣既話仲要有唔少關於電競既網絡電視節目。真係讀唔成書去打機有乜問題，個個都啱讀書既咩？洗唔洗咁潑冷水

勁既選手讀書都唔會差 因為考試同打機用腦運算部分差唔多，北美有幾件選手本身讀名牌大學
至於平庸選手就算鳩數啦

茶記D廢老tone

北美都拎黎打飛機你就算啦

巴打留言中肯
打機講策略
打機打得勁，頭腦都唔會差得去邊
呢啲選手，就算打唔打機，都有後路揾到錢啦
打機咪更放囉
其實都係一個循環
至於果啲話放棄學業去做選手
真係講多哂氣

第一次咁希望人係假膠

認同，我識親d打機勁個d人本身都幾醒 學歷或者事業都幾好

咁前題係勁先有得講啦
你唔勁既職乜鬼職 退乜鬼野役

Faker廢閪黎

你勁都唔代表人地要睇你
仲有如果你流利英文或國語都有機有其他地方人睇你
專心讀書啦
香港地有幾多人可以願望成真

講真，大陸有個好紅既前電競選手已經講過，你想打電競好簡單，你憑自己實力上到大師/菁英，又有意思既話，一定有人主動黎搵你

得d咩白金鑽石, 又唔讀書去參加咩青訓營，真係等食屎 電競有好多位，你可以去做其他，唔一定要做選手

勁都唔睇咁有乜好講

成人fc2開台可能好搵過遊戲實況主

根本人才就條條大路通羅馬，庸才就只配ifc重刷首抽
[size=6]你都係想我咁講姐[size=6]

有冇職業選手陪練員呢回事？